43歲鄧一君麵舖執笠 捱唔過疫市蝕足二百萬

移民好過啦

黃定藍?

驚閪咩 有古仔課金買保險

業主又贏

多謝中國同香港政府先啦,,你仲有黨架

本身佢都定價過高

好似四月果時就執左

有無睇錯 一款貴過兩款餸

兩餸平過一餸？

人哋又唔係藍屍
係唔係都講呢句好撚好笑？

唔怪得知執喇

黃

但又貴又唔好食

仲要店員態度麻麻

抵執

笑死 佢好似 3餸蘿白 魚蛋 豬片 +麵

都要$50以上

唔見有Mark落黃藍地圖，
如果係黃，四十幾蚊車仔麵唔會做唔住

都唔知貴乜春係咪50%成本係鋪租度？

佢同𤌴神一樣唔適合做生意的

食過，車仔麵黎講算好食，但又平又好食過佢都都有

認真撚
可能A款一餸係雞髀/豬扒果d
B款係廚師腸/魚蛋/木耳果d
咁有機會一餸價錢set得貴過兩餸

食過一次又貴又難食
啲丸入面仲係凍嘅

佢有正職保險

手足黎（垃7圾）

五個醒覺的少年 原來佢咁後生

當年黑暗懲教署